我男朋友個屎忽好大

每行一步都好似用屎忽色誘我
成日忍唔住打佢

關鍵字 ： 起漿 叮噹

對唔住囉

Btw 你個屎忽都好正

搵你條丁撞佢

好生養

喺jj爆個b出黎

好撚變態